Tullij Kohtu ette Olde Subsi Michkel Sulasse Jurrij lesk Naine Anna ja nimmetas et temma tahhap toisel Mehhel minna ja lubbas enda Lapsedele eddimisse Mehhest:
Poig Andres: 1 Obbene 1 Lammas 1 Kirst 1 Serk 1 Kassuk
Tüddar Mall: 1 Mullik 1 Lammas       "            "          "
Tüddar Marret: 1 Lehm   "              "             "           "
Massomoisa noor Jahn Sulane Margus eitis Kämehhest nenda Lapsede est.
